收到風 今晚處女嘅supply會跌破新低

開口埋口就處女 注定一世無女無西屌

屌你老母去幼稚園排隊啦，等到18歲
下下都要處女，抵你一世冇女屌

上面兩位唔通

今年12月就多返堆架啦

處唔處根本唔重要

利申食過兩個

sorry我攞左一個名額